# RiNMagicSquare
2年前の学内のブロック崩し課題に提出した作品です。
2年前のソースコードを掘り起こしてGitLabに上げただけなので、色々見苦しい部分が多いかと思います

## 実行方法
1. Processingの実行環境をインストールします
1. RiNMagicSquare.pdeを開き、実行します

## 仕様
- 通常のブロック崩しとは違い、魔法陣をイメージしたブロックを配置し、ブロックが回転しています。
- ボールが3回当たればブロック壊れます
- オマケでネットワーク越しでの協力機能（Node.js + WebSocket）を実装しています。
- 更にオマケでブラウザから操作出来るようにしています
- サーバーが必要な為、上記2つは現在機能しません
